有冇game可以超越Red dead redemption 2

隔左九個月再玩多次都玩唔厭

Cyberpunk 2077
就嚟出 CDproject red出嘅野都好高質
個人玩緊payday2警察

未出都吹到好大隻game
都幾肯定會希望愈大失望愈大

Red dead redemption 3

巫師4

冇辦法啦依幾年3A嘅遊戲都冇幾隻好玩啦

希望多一隻可以做到經典

我都想

巫師3未果時夠一樣吹到好大啦
關鬼事咩

我玩到第三章兩大家族果到感覺有啲悶 係咪未入戲玉

節奏好悶，一直都未玩爆

連登神作 對馬戰鬼

巫師3個戰鬥都嚇走左唔少人

lol

看門狗3 維京已經完勝

你以為rdr 2個射擊系統, 通緝系統又好好咩
D UI, 執野/騎馬個慢節奏都嚇走唔少人
巫師3缺點咁明顯咪一樣係神作, goty

Kingdom comes 仲正

拎箭射隻兔仔難撚過打大佬

第四章幾好玩

呢個都幾正，不過好似劇情短左啲

其實又唔係太差，都叫接受到

看門狗3伏唔伏？想入手但見啲人話冇2咁好

開頭係悶啲不過攤長尼玩幾正
第一次玩每日打五個鐘到好似用左十零日先爆到

等Red dead redemption 1 remake

Pc好似有

Gta5

個個係HD版
有傳2021 重制

..我唔明 其實隻驚一般 點拎黎比

爆完故事之後一路玩online mode到而家 好撚正 不過Rockstar啲update好少

第三章尾聲就開始嚟料
一字排開個吓

好撚悶 第2章棄咗 騎馬模擬器

rdr2 除左劇情同角色抽寫地圖細緻其他冇咩特別

生態系統整得好仔細，人物嘅需求好真實，西部故仔都幾正，但好鬼悶or 好聽啲慢熱。

好好玩 喊佐幾次 每次都飲酒到不夜天

yes

剌客奧德賽

大家覺得GTA IV定RDR2正啲
揀唔落

縮水狗^3

Rdr2有兩樣嘢真係神級
人物刻劃、騎馬系統

不過我都係中意巫師3俾我選擇自己（同人哋）命運多啲

好型收左個八婆皮

巫師3好係有好多選項可以自己決定

Rdr2 for sure， gta5感覺上冇咁好玩

例牌 巫師3

4 wor 我都覺得5唔夠高汁

唔知ps4有冇不過到時ps5應該落返正常價

建議玩左rdr2先雖然第一章雪山係悶少少，不過後尾你投入左就好正

Gta4

就算計埋DLC都無得同red dead 2比喎

無限game類型咪 aoe

最後佢自己騎馬回想個位加埋個配樂真係好正突然之間好感慨

Minecraft
。
。
。
。
。
。
。
。
同埋人生online

我第一次玩到呢個位悶到冇玩落去，隔到今年wfh先拎返出嚟重頭打過又係到呢個位悶到停咗玩唔到落去...

伏 已經減價 買黃金版/終極版 嗰啲變咗傻閪
即係我

新game既近排spiderman 新果個幾好玩

認真? Gta5 單機故事唔太掂之外 其他野去到今時今日都係頂級大作既水平

買咗返嚟玩兩日即刻買返出去，蝕咗$20

賣

例如？

細節位偷工減料
好少鋪頭可以比你入去
Online mode loading超耐
射擊手感好麻麻 做唔到每種槍嘅特色

畫面今時今日只可以話係合格

所以4先係神作 以當年嘅標准黎講我覺得隻驚係ahead左10年

同埋發現原來大家係唔知IV係4 V先係5

淨係輸20蚊算賺左啦再遲到少少要輸1半

等PS6Red dead redemption 2 remastered

你有冇諗過買數位版嘅感受？

伏到傻
關關玩嘅人一模一樣

*野

我淨係玩潛行

大把人已經提早玩左，個個都話比預期好，我唔擔心隻驚唔好玩

玩到唔捨得推進個主線
每日入去釣下魚玩下牌飲返幾杯沖完涼佢訓我訓

kingdom come好撚好玩
等出2

認真，1係完勝2

代入左個世界

God of war4

我因為捉唔到兔仔棄左

rdr2未出個陣咪又係吹到好大

啲解迷好煩

God of war3好唔好玩？

終極受害者+1

之前挽到主角死個陣好唔捨得佢好大投入感

結果咪係有d位太細節影響左遊戲性
例如切動物皮慢到死
每次落馬都要拎槍
冇fast travel 番camp 等

Gta 我只服SA

其他根本不值一提

經過左tlou 2
已經唔信d媒體

3係全系列最好玩

未出2果陣心諗呢個arthur邊撚個呀john係度條撚樣憑咩坐主角位

爆機之後 Arthur >>> John

冇

有關中左bug 之後要你重新玩過就棄左game

我覺得lou2好玩, 你諗你啦，反正呢隻一定好玩過今年d open world, 買左ubi隻ac, 即刻退左錢

兩年都未有DLC

巫師強係劇情姐

騎馬其實係點禁
佢好似有提示話有節奏咁禁先會快

你爆左機未，佢預你長玩而唔係即食，心急，要慢慢入左佢個世界

哈哈真傻閪先會衝黃金版

屌ps3買落個隻都未爆
又要係Xbox上買過

1係cult game黎， 2係超真實
唔同方向既

唔明點解第一集無提過arthur

記得未出個時吹到獵殺太多動物會絕種
結果玩個時完全無理
不過都係一隻神作

tlou2兩極評價
我自己就好enjoy

等多十年都唔知有無

十年磨一刀係值架，一年前你玩過咩game你都唔記得，但RDR2 你永遠唔會忙忘

等多幾年肯定重製

咪係，我都好enjoy. 同埋睇gameplay同nightcity wire已經個隻驚好正，跟本係必買作，唔明點解d人咁擔心做咩，唔岩玩咪即刻refund隻驚

Rockstar從來未重製過 by the way

Red dead redemption 2我之前爆咗ps4版，近排砌電腦再買多次玩電腦版依隻game真係好睇人，大把人覺得佢好悶節奏好慢，但係如果鍾意睇劇情故事嘅依隻真係冇得頂

我玩完之後最有印象係個仆街亂倫兄妹同埋I have a plan

等次世代升級先再玩啦

人生online莫講話揸槍
唱首歌喊句口號做個議員都比人通緝坐臭格
有乜撚嘢比得上隻驚

其實電腦版都可以當係次世代升級，畫面真係爭好遠

頭3章係享受西部生活
第四章係發展
第五章戲玉開始

但係住山窿無得同camp友開心吹水同玩牌

所以後面已經冇得享受生活

我由佢吐血暈咗喺街，之後睇醫生已經唔太享受生活

同埋你哋係咪都一樣，隻game印象中玩到後期啲天氣都特別差，成日都落雨行雷閃電？

天氣又好似冇咩特別

講起隻game
又想玩番arthur

彌迦條死仆街之後係咁Aruth

arthur

玩多次

好撚好玩 唯一一隻game係爆完機再即刻玩多次 永遠停係第二第三章咁幾正

tlou2

吓
玩到訓左
訓左幾日就冇玩

希望d玩家淨係屌neil算啦
睇得出頑皮狗其他員工用左好多心血去整game
對細節位既執著真係業界頭三內

第二第三章係佢地關係最好既時光

Wtf

隻game既details位可以話係現今最top, 我諗得rdr2可以同佢一戰
今年GOTY基本上都拎硬,其他幾隻根本差幾個level

你話2077果隻？

上面唔係講緊TLOU2咩
同埋2077今年都冇份選goty

我都有咁做 去到第二章全部做到既野做左先留個save係最美好一刻

you kill my father like a dog

2077 要下年先？雖然我覺得2077都幾多details, 但lou 2真係好真好detail。2077 下年拎就最好

心目中頭3執著細節位既game廠
rockstar
頑皮狗
cd projekt

希望約翰嗰仔做主角la

如果Arthur冇肺癆, 係咪一樣會死起聯邦密探嘅槍下？

睇你平時揀做好人定壞人

沼澤附近
(即係佢地去完 加勒比海返嚟第一個據點)
有間木屋門口有個人請我入屋企食嘢，食左啖就暈左
醒返係過兩個路口草地上面，冇左幾蚊雞 同 變左接近0 hp
疑似比人迷暈爆菊
返去覆桌條友會走佬，可惜中bug 入唔到間屋 唔知有冇信睇

WAKE THE FUCK UP

時代唔容許再出3都應該係向之前去

反而最有印象係收數果part 決定收完果家人 之後到某個鎮會見到個老母做雞 個仔做鴨

做礦工，唔係鴨
你留心聽，個鎭啲屋仔入面有對夫婦嘈交
嗰時做礦工死亡率好高，通常係個肺收皮

係咩
不過自從玩到呢一幕 之後都有得選擇都做好人
呢隻game真係好正好有代入感

重玩果陣覺得成日騎馬騎好耐
頂唔緊

Arthur 健康果陣係最好玩 完全投入哂成個西部世界
唔知係咪太投入 佢身體一有問題 feel 到隻game會係badend 就完全冇動力想玩落去

齋睇個tralier 已經覺得伏
同rdr 2個tralier完全係2個世界

從何見得伏?
我睇trailer已經覺得正
個世界吸引過rdr好多, 理得佢馬春袋有幾多條毛

gta6

二週目決定永不爆機
唔想見arthur再死一次

Jack去打一戰

無錯，頭三章都係hea下hea下同埋教個玩家點玩，去到第三章完就係戲玉

Online有個問題啲錢根本多到無訂洗，同埋啲職業都係換煲唔換藥。我斷左每日任務個streak之後就無再玩過咁滯

RDR2真結局之後，John係屋企個陣，Jack會問點解John無再提起過Arthur。佢講佢成日都會諗起Arthur ，但係因為Arthur犧牲咁多就係想佢向前行，"Don't look back"，所以就唔再提起。

Online係孤兒仔，R*放棄咗

第六章德奇同反骨仔

遲啲爆哂啲職業可能都唔會玩了

期待下集戰神

上網睇係R*當時冇諗過rdr再出續集 ，之後見反應咁好先決定整rdr2 所以rdr1本身冇預過有Arthur